有無人覺得熊仔頭死忠好撚惡??

一批評d片就話你睇唔明，小朋友，唔撐香港人，losers

係呀 x你老未